成日話scmp紅底，但你知唔知有另一間英文媒體架

佢就係Hong Kong Free Press
但係唔知係咪資金不足，d新聞量好少，上星期睇到既新聞 （例如嗰篇維吾爾族pop music) 今日都仲有
希望大家多d支持黃色新聞圈，英文媒體都好重要架，可以比外國人知道香港發生咩事

課金link: